的士唔按錶收費唔係犯法咩㗎??

乜而家的士狗唔按錶收費仲可以賣埋廣告

樓主智障？

班撚樣見到平左 話知你坐終身丫

成日貪小便宜 至撚憎

有咩高見

貴左就站報警姐

啱 平左邊個會理